iphone headphone開始壞, 有咩headphone買得過？

想要返好正常既聽得講得類
最好3.5mm我自己轉返lighting(仲有用開laptop)
唔洗好高級, 同iphone跟機送既headphone差唔多價錢同質素就ok
有邊隻買得過？
Thx

同iphone跟機送既headphone差唔多價錢同質素
求其一隻都得喇,自己落普通鋪頭睇啱邊隻靚仔就買邊隻喇

或者真。藍牙都ok

唔係追求聽歌用
呢隻只係輕便同多用途（播下utube spotify打下機咁樣）

唔怕lag既無線啦

iPhone送果隻叫earphone，個名叫EarPods

iPhone過咗保未？未過咪直接攞去換，iphone保包埋所有配件

差唔多價錢同質素咪買番EarPods

airpods pro囉

ching你有料
btw想買airpods pro有無攻略?

岩呀CHING
有無邊度買平同安全?

華強北

Apple store

用過真無線就返唔到轉頭
唔洗一定最靚千幾蚊個d
求其買對sabbat試下先 好似三百幾
你就會覺得點解以前咁on9
聽歌有條線係到fing下fing下阻撚住

樓主要聽得同講得
除左airpods 有邊隻真無線係講得

咁真係得airpods可以揀

搵間多人買既買啦

買之前check下serial no同叫佢開單比你應該無死

睇完見到先達有d不安

Airpod pro
用過返唔到轉頭

用緊